大窩口咸田村居民

今日放煙花小心，啱啱有20個popo入咗村！